請問有冇相片scanner

打算scan d舊相，屋企個printer嘅scanner係文件用scanner，1200 x 2400dpi，唔夠清，大家有冇推薦scan 相用 scanner，thankssss！

返公司scan啦

幫屋企人scan翻d陳年舊相，唔打算帶去公司😂